# Article R811-70

Les ordres de dépenses établis par l'ordonnateur dans les conditions prévues à l'            article 32 du décret n° 2012-1246 du 7 novembre 2012 relatif à la gestion budgétaire et comptable publique sont transmis, accompagnés des pièces justificatives, à l'agent comptable qui les prend en charge et procède à leur règlement.
